［集思廣益］不如大家諗計令速龍現場班仆街先

唔知倒瀉左會點

大家可即刻買定支返家煮餸用

有冇手足想今晚炒餸

唔知唔小心倒瀉左響啲狗前面會點？

假設每個人跑步 步闊1M

只要用 馬路膠紙 加油平鋪地下

或者係膠袋內加油

學術研究用

我想學野

肥皂水？

我load左一陣 標題係咪應該咁：
不如大家諗計令班速龍係現場仆街先

畜龍 狗d鞋 唔係 防滑咩

記住要買可降降個隻 唔係就污染環境

錯字：可降解

佢地揹住咁多gear 一定好重

如果仲要長跑都唔知點算

跑跑下, 轉左去另一邊場咁就仲仆街